［集思廣益］ 坐緊巴士遇到難題點算好

話說撘緊巴士
前面有對情侶係咁係到嘈撚生哂
又大叫又打情罵俏又盛
有冇巴絲打提議點算好
（除左落車）

屌柒佢地

落車

下一站金鐘。。。
下一站金鐘。。。

佢地越黎越大聲
好撚煩

播東京熱首歌

大嗌 靜啲啦！屌你老尾！